停止化割 開始補鑊!!

明白大家覺得場運動被頭先一下就搞穫晒
都明白機場手足有機會俾人帶左風向/俾頭先班狗衝入嚟刺激到/ 真係有鬼
但而家我地互屌就正中佢地下懷 變左自己友打自己友 佢地出件大陸仔就分化到我地
所以而家要做就傾點補鑊!!
大家加油！！

不分化 不割蓆！

唔好氣餒住呀大家 眼前重要既係補鑊